
                      mala. simplona. larga. muy plomo. 2 horas para una pelicula con una trama tan simple es demasiado. me hace gracia ver q alguien mas se durmio porque yo tambien pegue dos cabezadas. 

la ultima parte es un calco del retorno del jedi. el despertar de la fuerza fue un pastiche de las 3 peliculas originales pero al menos lo hicieron con gracia. 

el 3d no merece la pena porque la pelicula ya de por si es muy oscura y las gafitas no ayudan. ademas no tiene apenas efectos. yo me las quite la ultima media hora y solo me las ponia con las escenas q estaban descaradamente hechas para el 3d. 

soy muy fan de las 3 antiguas pero no me vuelven a sacar un euro. la proxima ya la vere cdo la saquen en el plus. 

salvable: el ultimo minuto
        
            